米基爾父親遭綁架 對阿根廷前4小時得知

點解佢老豆係咁俾人綁架既？

自己友想屈佢個仔錢?